握醒香港市民, black bloc, 唔好一個綠色口罩就算

同裸裝一樣, 咁樣等於退步

等狗易認d

樓主正解
戴咗口罩唔等於做到蒙面效果
部分人天真地以為用衛生理由戴口罩呢個合法豁免，就破解到蒙面法，但其實係跌入咗政府圈套。試想想，之前後排嘅和理非可以合法地全身black bloc，先至能夠cover 到前線勇武手足，增加政府搜證困難：但而家即使後排嘅和理非戴咗口罩，客觀效果係喪失咗black bloc 嘅精義，變相isolate咗班前線。

推

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］